對big 6不敗， 但輸比榜尾，算點？

屈仔拎強隊認證失敗

Big6教練識政治姐 尤其高普知衰

俠義伄風 雪中送炭

Big 6得利記係曼城手上拎到分

曼聯，打錯